【這就是穆斯林】Pampers貓咪圖案涉侮辱，怒燒尿片

印度有穆斯林教徒指Pampers紙尿片上的貓貓圖案，與伊斯蘭教先知穆罕默德(Mohammed)的阿拉伯文名字十分相似，認為此舉有侮辱之意，在街上焚燒紙尿片洩憤並呼籲抵制產品。

原來回教神聖動物係貓

我想像力比較差，真係睇唔到有幾相似

創作力量同幻想會嚇你一跳

好on9

真主阿拉=狗

幾時黎新世紀十字軍東征
為地球出一分力

所以話宗教好邪惡